點解而家無人再著 new balance（撩爸撚）？

以前一街都係新平衡
但而家無撚哂

點解嘅？

你眼花?

著緊對992覆緊你

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為冇人著new balance(撩爸撚)啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為唔夠我架FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥

識著一定著 New Barlun

因為之前買既new balance
變晒做old balance?

你幾耐冇出街

過氣囉

好多做左波鞋撚
Nike addidas大熱

撩爸撚的確係過撚左氣

把撚師

着緊

反而覺得nike addias 啲女裝鞋好肉酸

清不如出下街？一街都係喎

好心你出下街啦

唔好著啦
炒到咁貴

日日都著緊

樓豬武肺好嚴重下喎，阻離咗幾耐？

日日都着緊
Made in UK着左幾年
好撚舒服又耐着